{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 하스빌리지펜션(담수풀장 해수욕장인근,군산오름) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約した人数以外の追加人数やオプションは、当日現地にて決済する必要があります。 予約した人数以上で人数を追加するには、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数を許可していないため、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできませんのでご注意ください。 ペットと一緒の場合にも入室は拒否され、払い戻しも不可であり、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の入室は絶対に許されません。 入室および退室時間を厳守し、客室と周辺施設を使用する際には損害賠償をしなければならない毀損や紛失が発生しないよう注意しなければなりません。 魚や肉などを焼く直火方式や個人の炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟などで他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時にIPTVと無線インターネットが利用でき、バーベキュー場とカフェも利用できます。 バーベキュー場は無料でご利用いただけますが、炭やグリルは購入が必要です。 食堂/カフェではサラダを無料で提供し、周辺にはコンビニがあります。 非常薬も完備されており、駐車スペースもあります。 和順金砂海水浴場は車で10分の距離にあり、ペンションの前にはミカン農場もあり体験できます。 周辺には様々な観光地があり、観光を楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションはいつ決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数やオプションは当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以上の人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数以上で人数を追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を許可していない場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数を許可していないため、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には入室は拒否され、払い戻しも不可であり、許可されていません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室や未成年者の入室は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の入室は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に際して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には損害賠償をしなければならない毀損や紛失が発生しないよう注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "直火での調理や個人の炊事道具の使用は許可されていますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式や個人の炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で娯楽や飲酒、放歌高吟などはできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟などで他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "何が利用できるのか、予約時に何が提供されるのか教えてください。",
            "answer": "予約時にはIPTVと無線インターネットが利用でき、バーベキュー場とカフェも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場は無料でご利用いただけますが、炭やグリルは購入が必要です。"
        },
        {
            "question": "食堂/カフェでは何が提供されていますか？",
            "answer": "食堂/カフェではサラダを無料で提供しており、周辺にはコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "和順金砂海水浴場は車で10分の距離にあり、ペンションの前にはミカン農場もあります。周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 698
    }
}